聽人講廢牛扒一定要煮全熟如果唔係有健康風險，要靚牛扒先可以整七成熟或者更低?

問題係，咁應該點樣判斷一塊牛扒係可以唔係煮到全熟都冇健康風險

應該點樣行量用乜嘢準則

新手煮牛扒想學嘢

有冇明燈指點

問下塊牛扒

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

就係見而家疫情又唔使點返工諗住喺屋企煮多啲嘢食，但冇可能餐餐煮靚牛扒㗎嘛咁貴

所以就係想知道大概邊個質素嘅牛扒 先可以 唔使煮到welldone done

七成已經夠殺菌

咁重點係個貨源到唔係塊扒， 你塊扒a5級但來源唔乾淨你幾靚都唔食得

如果冇記錯, 應該係澳牛先可以咁

買Dry aged 嘅牛排特別易煮
煮熟啲肉質都無咁老

我去佳寶買30蚊一塊巴西急凍牛都係煎medium rare，仲幾好食

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

廢牛要再生d先好食